如果poly火燭 消防救護入唔入到去?

popo係咪都唔會放行

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

琴晚燒到5層樓高喇

黑警唔會比入，ar sir唔好講廢話
拉

講緊大樓著火喎

黑警都係靠救護車同消防車先成功混入去

如果最後都大機會死
不如搏一鋪
唔係主動投降
係比人救出黎

消防高層肯定會帶埋班狗入去

但老實講 攻得入去/攻出黎既可能性係接近0
投降就一定坐10年
你冇裝比人救出黎都仲有得打

入面仲要唔夠糧
一定諗定離開最後方法

今朝消防係出面射水救火囉

「圍魏救趙」裝修一間優品360可以換一架EU！

如果中間位置既大樓著火
消防唔入去都救到?

認罪減3分1

你估救完你出黎唔拉咩 你入醫院都照拉

無用啦，同埋你估消防真係咁黃咩

死心啦呢招堅唔WORK

同埋都唔知有幾多消防車比人彈番轉頭

我唔係話消防黃
係諗緊有冇可能製造一個機會比手足唔係投降咁出黎
或者令人道危機擴大?

人道危機擴大，即係賭班狗/呢個政府有冇良心，大佬賭唔過WO

認罪唔係上到庭先認咩